失物

有冇巴絲前日(20號)大約夜晚7點係85號巴士(往寶馬山)執到個灰色銀包牌子係tory burch
執到可唔可留tg